---
date: 2017-12-14
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 1.3 του Okular
---
Η έκδοση 1.3 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση 17.12 του πακέτου KDE Applications. Η έκδοση αυτή εισάγει αλλαγές στη λειτουργία αποθήκευσης του σχολιασμού και των δεδομένων για φόρμες, υποστηρίζει τη μερική ενημέρωση αποτυπώσεων για αρχεία που απαιτούν χρόνο αποτύπωσης, κάνει τους δεσμούς κειμένου διαδραστικούς στη λειτουργία επιλογής κειμένου, προσθέτει μια επιλογή κοινής χρήσης στο μενού Αρχείο, προσθέτει υποστήριξη markdown και διορθώνει κάποια προβλήματα με την υποστήριξη HiDPI. Μπορείτε να δείτε την πλήρη καταγραφή των αλλαγών στο <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications.php?version=17.12.0#okular'>https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications.php?version=17.12.0#okular</a>. Συνιστάται σε όσους χρησιμοποιούν το Okular να κάνουν την ενημέρωση στην έκδοση 1.3.
